\soultionSection

В данной задаче достаточно проверить есть ли пересекающиеся траектории (аналогично тому, как это делается в задаче $A$) и, если такие найдутся, вывести $-1$ или, если таких траекторий нет, найти два отрезка, которые принадлежат разным траекториям и расстояние между которыми минимально, и вывести поделенное на два расстояние между этими отрезками (тут пригодится решение задачи $B$).

Асимптотика: $O((n \cdot m)^2)$

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource